TODO: Провести эксперимент с профилированием чтобы выявить разницу между

- синтаксис полей классов
- стрелочные функции в колбэке

В случае со стрелочными функциями в колбэке каждый рендер компонента создает
новый колбэк, а так как колбэк передается в пропсе, то новый пропс заяставляет
перерисовываться вс едочерние компоненты.

TODO: Выполнить все additionals:

- ✅ Отобразите позицию для каждого хода в формате (колонка, строка) в списке
  истории ходов.
- ✅ Выделите выбранный элемент в списке ходов.
- ✅ Перепишите Board, используя вложенные циклы для создания клеток, вместо их
  жёсткого кодирования.
- ✅ Добавьте переключатель, который позволит вам сортировать ходы по возрастанию
  или по убыванию.
- ✅ Когда кто-то выигрывает, подсветите три клетки, которые привели к победе.
- ✅ Когда победителя нет, покажите сообщение о том, что игра окончилась вничью.

TODO: ✅ Issue по поводу названия переменных step,move в jumpTo @Game и render
@Game

TODO: ✅ Раскидать все по отдельный файлам компонентов

TODO: Переписать на hooks
